[足總畜力落地獄][本地足球] 2017/18 港超及港隊亞盃外討論區(20)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊, 將會有一位新外援加盟
In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 查維斯商討後才決定, 贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，沙華，迪亞高(大埔)，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
曾健晃留隊
打算於廣州燕子崗體育場打主場賽事，或聘外國教練
超聯會提出毋需為作客內地負擔額外開支下可以同意作客廣州安排，及要求富力在新季起按香港足總的非本地球員限額注冊球員，有待富力答覆
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
以東方雙倍人工斟介羅拔圖及基奧雲尼
In: 周綽豐(理文流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 美高(標準灝天)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班,南華因欠缺球員及資金選擇自降甲組

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

未知 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

留名

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

狗志，狗德，曾賤晃，李志海，楊挺，邢瑜，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

19-20亞冠1+1爭奪戰excel

[url]

回歸20年 香港足球最黑暗既一年：

東方財困 被佛山財團收購 亞冠作客恆大 香港球迷唔上得 東方更搵一班佛山人扮東方球迷入場

足總先批准業餘隊港會踢聲稱職業聯賽既港超，再批准中超富力預備組踢港超 擁有特權中國球員可當本地球員結果一隊包尾一隊尾二

南華高層為慳錢，即使有林大輝支助既300萬同每年500萬南華會既支助可組中型班，亦決定自降甲組，亦將9名有合約球員同足球部職員解僱

足總再決定新球季比特權富力預備組 中國球員繼續當本地球員 亦可再另外註冊3名外援

————

希望傑志可以於2018亞冠盃得到好成績
令香港球迷可以係黑暗中看見一點點曙光

希望啦....

南華依個百年老店要收檔，球員宿舍都打算拆
甲組
過去的光輝，已成歷史

南華會董事會搞死香港足球
全部落地獄

狗志，狗德，一眾因總高層，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

fans miss you

今年銀行盃準備做超新星

梁狗德 落地獄！

乜都拆哂，炒哂班職員
等香港球迷唔再對南華存有任何希望

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊, 將會有一位新外援加盟
In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰, 朱兆基，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬技術顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 將引入比較高質素的外援球員加盟飛馬，包括兩名西班牙球員，分別司職守衛及中場球員，一名塞爾維亞籍前鋒
簽入數名具實力的年輕本地球員，延續栽培年青球員的方針
贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，迪亞高(大埔)，基斯贊，沙華，查維斯，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」申請港超聯牌照, 足總要求理文交出100萬參賽費；理文將會在6月尾前回答是否答允條件。

R&F富力:
曾健晃留隊
將於廣州燕子崗體育場打主場賽事，或聘外國教練
今季富力將要再交30萬元參賽費
R&F富力將負責所有港超球隊作客的使費包括住宿、車費、保險及裁判費等
足總董事會在R&F富力外援球員註冊方面原則上同意「註3出2」, 中國球員則不需視為外援
計劃聘用9位香港球員，有半數為20歲以下球員
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
以東方雙倍人工斟介羅拔圖及基奧雲尼
In: 周綽豐(理文流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 美高(標準灝天)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

頭香

阿爺話南華曾經係亞洲一線球隊
淪落甲組，好傷心

繼續在港甲風光囉

以後新加入睇本地波的人
都不會有任何關於南華的回憶

垃王留名

愈黑暗嘅時間，愈需要我地嘅盲撐
連登仔都放棄港超，香港足球就無明天

有無帶阿爺入場

Yes
救救香港足球 由連登仔做起

建議新球季
各位的入場睇波次數
要比上季多最少10%
例如上季入場10次
新球季最少要入場11次

kim out

我地撐本地波
係因為我地都愛香港足球
唔想佢消失

如果呢個時候先唔撐本地波 咁就中左支那同足腫計
所以我地更加要出黎撐 話俾人知港足不死

made in hong kong 李志剛

氣已過

撐起港甲，由你做起！

呢班仆街不得好死

個個都改名，唔知邊個打邊個

下季要睇110場……

用實名登記制度上連登就最好

今晚甲一南華會董事係咪會入場

Sha la la la la la la
We are the 連登boys
Sha la la la la la la
Come on 多d入場

你開多個ac牙

我啊.....一直呢....都係...用..呢個名!
LET'S GO ROCK'N ROLL!

WE ARE 我谷

點睇馬塞當尼亞門將離隊呀

當見到旺角場班阿伯步履蹒跚都要入場
仲有幾個坐輪椅人士
步大力雄，身手不凡，矯若游龍 兼 風靡萬千少男少女的波台連登仔 又怎可以落後於人？
唔入場仲有乜資格恥笑球場班阿伯係廢老？

仲有班成日J kenny,iris,canny 班人
連場都唔入
仲學乜人J 港足女神？

矛eden不了

2016年8月，陳柏熹獲美國坎貝爾斯威爾大學足球隊教練主動接觸，經他了解後知道該大學上年是以全勝姿態獲當區冠軍，而今年的目標非常明確就是要衛冕冠軍，兼打進全國大賽，最後經冠忠南區球員陸志豪與朋友所成立的公司透過獎學金計劃遠赴美國坎貝爾斯威爾大學留學，同時兼顧讀書及參加大學聯賽。

10月29日，陳柏熹所代表的坎貝爾斯威爾大學以1–0擊敗坎伯蘭大學，再次以不敗姿態完成常規賽。11月12日，坎貝爾斯威爾大學憑陳柏熹射入最後一球十二碼，帶領球隊贏得第一個分區季後賽冠軍。

有冇連登痴線佬講下佢在美國踢成點

陳柏熹咁撚猛料

過幾年無廢伯入場典算

美帝球王

以前東南兩隊最多廢伯廢花fans

邊個9up高美斯去馬里博爾
佢係4年前踢過姐

bojan

yes

以前旺角場有雙料娛樂，好多廢伯一坐就半日

有雙料個陣未開始睇本地聯賽, 睇返紀錄原來以前係週中旺甲聯, 頭場經常六點開波而且戲碼較弱, 尾場就十半完, 份工返朝9晚X想睇足兩場都難

南華會塊地唔係永久嘅
南華會等收皮啦

no

維基寫8月31作客新加玻
但之前會有場打我賭，究竟係幾多號？

記得以前看台未有蓋，天寒地凍個陣閒日夜晚踢埋D濕鳩辣殺盃仔，雙料娛樂得三兩百觀眾，唔係靠班廢伯撐場分分鐘職球員加埋多撚過入場人數。

不孝

佢會同其它廢老入場
下季就。。。。

去邊？

周中雙料真係無乜印象
最記得好喜歡安排星期六日下午踢雙料
係無蓋旺角場曝唒幾個鐘
仲要聯賽杯賽都有雙料

廢到
好多嘢都講錯
終於明教主點解唔要佢

週中雙料通常都係D濕鳩盃仔，有D係分組，有D係雙淘汰，因為以前隊數少

呢條傻鳩就算啦

改左我去飛馬

以前星期六日下午雙料係兩點和四點
後來羅神建議取消雙料
並把南華比賽安排5:30pm踢唔洗咁熱咁矖

講嘢luk luk cut cut
仲有皇馬係贏頭五屆歐聯冠軍囉
叫香港啲生意佬收購英冠英甲球會？之前咪有楊家誠囉 仲話可以帶啲細佬去訓練，要工作證㗎
唔識講本地波都要衝出嚟柒

其實點解一定要英國呢， 好奇怪點解無人試其他歐洲國家。所以雖然你哋話9沖WH，起碼佢敢去試。

話時話點解今次Tsun Dai 簽英甲球會，和叔唔出嚟9噏話你咩料呀，人哋點解要簽你呀咁

Rio-novense (Rio Novo-er) stands out in Hong Kong
Forward of Kitchee, current national champion, Alessandro is one of the main players in the national team of the Asian country

When he left the city of Rio Novo (Minas Gerais), at the age of 11, to play football in Juiz de Fora, the dream of Alessandro Ferreira Leonardo was, like many boys, to stand out in the sports that one day playing out of the country. Today, at the age of 30, the forward who began in Bonsucesso, at the northern zone of the city, plays in the leading club in Hong Kong, Kitchee, the current national champion, besides being one of the main players in the national team of that country after he was naturalized.

Before moving to Asia, Sandro, how he is known in Hong Kong, played in the base category of CFZ if Rio de Janeiro, Angra dos Reis (RJ) and Potiguar de Mossoró (RN). "Every boy who plays football in Brazil wants to play in a big team, being recognized. But as I saw that it would not have many opportunities in big clubs around here, the CFZ presented me two proposals: one is playing in Ceará and the other in a club of Hong Kong, the Citizen. I decided to go to Asia alone at the age of 21", says the forward who, during the almost ten years in the other continent, already played in six clubs.

Already well adapted to the country, Alessandro remember the difficulties he overcame soon he arrived at Hong Kong, in 2008, on account of the culture and the local food. "Already I was with this in my head, to play out of the country, to know other places. But when I arrived at Hong Kong, I admit that I kept frightened and, in the first few days, it gave me the desire to come back home, mainly because of the food, that was not good. Therefore, I only ate snacks from a Fast Food restaurant chain, that over there is very cheap. But in my team, the assistant coach and two players were Brazilians and this helped me", he recalls.

Besides being the champion of the league, which gave Kitchee the entry to ACL (AFC Champions League), and two more cups, Sandro was the top scorer with 25 goals and was elected as the best forward of the season. The good performances accredited to the forward earn a seat in the national team of Hong Kong. After seven years in the country, he acquired straight away the local citizenship and he need not passport to play in other Asian countries, except China which has its own laws. However, for this Sandro had to give up the Brazilian citizenship, because the laws of the Asian country do not allow dual citizenship.

"I did not worry about this because I already had the mind to stand up for the country. The coach of the national team already came speaking that he would like to talk with me, but for this I would not be able to move out of the country. There, I stayed and became naturalized. I am very happy with the opportunity that they gave me", says the rio-novense, that, with the national team of Hong Kong, was in the third place in Group C of the qualifiers for the 2018 Russia World Cup, losing the seat to next phase to Qatar and Chi na.

Living in Hong Kong with his wife from Juiz de Fora, Sandro no longer wants to return to live in Brazil. He highlights the organization and the security as better points of the Asian country, besides the on time payment of the clubs. "I come to Brazil solely in the holiday period to visit my family that lives in Juiz de Fora. I already feel that I am a Hongkonger," the player admits.

入籍兵對香港仲有心過香港某啲華人球員

足總食撚屎屌你老母

佢哋坐埋落場架嘛

完季冇野做
緊係上 港超女郎yennie fb啦

暑假有冇惡補英文?

true
我都唔明點解一定係英國
德國、比利時都可以試下㗎

去左日本

Mr white

辛祖係有料嘅 d執雞技術一流

辛祖rf?

oncc寫辛祖續左一年約

據指下季南華將以林大輝與南華會合作的青年軍及早前從太陽國際接收的新人出戰港甲。

6月20日(二)
辛祖繼續係「傑志前鋒」
正在巴西祖家放暑假的辛祖，日前接受當地傳媒訪問，配相為身穿傑志作客粉紅戰衣，標題則打上Atacante do Kitchee，意思為「傑志前鋒」。據悉辛祖已與傑志續約一年。

等睇辛祖打完亞冠又跳舞

續一年咁短
似乎辛祖仍等緊食大茶飯機會

想每年跳一次舞

兩年幾了

估到條友啦

為自己爭取較好收入係無錯

貪錢

一年

好正常嘅， 佢覺得自己踢完亞冠有機會更上一層樓啩

對大家都有保障

ISUZU 繼續做藍區心口sponsor

可唔可以唔好再用過期組隊款

係港澳埠際賽
未必出A隊
可以擺幾時踢都得 (近年通常係9月/10月國際賽期踢)
今年香港主場

睇wiki 打和係雙冠軍 冇加時？

訪問當然要咁講啦

Rio-novense (Rio Novo-er) stands out in Hong Kong
Forward of Kitchee, current national champion, Alessandro is one of the main players in the national team of the Asian country

When he left the city of Rio Novo (Minas Gerais), at the age of 11, to play football in Juiz de Fora, the dream of Alessandro Ferreira Leonardo was, like many boys, to stand out in the sports that one day playing out of the country. Today, at the age of 30, the forward who began in Bonsucesso, at the northern zone of the city, plays in the leading club in Hong Kong, Kitchee, the current national champion, besides being one of the main players in the national team of that country after he was naturalized.

Before moving to Asia, Sandro, how he is known in Hong Kong, played in the base category of CFZ if Rio de Janeiro, Angra dos Reis (RJ) and Potiguar de Mossoró (RN). "Every boy who plays football in Brazil wants to play in a big team, being recognized. But as I saw that it would not have many opportunities in big clubs around here, the CFZ presented me two proposals: one is playing in Ceará and the other in a club of Hong Kong, the Citizen. I decided to go to Asia alone at the age of 21", says the forward who, during the almost ten years in the other continent, already played in six clubs.

Already well adapted to the country, Alessandro remember the difficulties he overcame soon he arrived at Hong Kong, in 2008, on account of the culture and the local food. "Already I was with this in my head, to play out of the country, to know other places. But when I arrived at Hong Kong, I admit that I kept frightened and, in the first few days, it gave me the desire to come back home, mainly because of the food, that was not good. Therefore, I only

因為維基都好準
之前勁早已估到約旦6月7踢
連狗總同約旦都未講
所以我估係收到風先放前過8月31踢
今年可能係想港超聯開鑼前踢左佢

反正都係出b隊踢
幾時踢都冇所謂啦

當年美路史拿域係咪唔收黑錢先冇得上位

要入場擊殺我賭

呢個我諗係nike話事

【香港U22 Moment - 快翼林樂勤盼越級挑戰U22！】

年輕球員最怕就係因為攞到少少成績而變得自滿，不過目前正參與香港U22操練嘅18歲新晉快翼林樂動，似乎就並無呢個問題。

Jordan今季季中先開始投身港超賽場，到季末階段已經成為球隊正選，仲成功攞到個人職業生涯嘅第一個入波，對於一個只係得18歲嘅年青人嚟講，呢個都算係足球事業一個幾唔錯嘅開始，而Jordan今季嘅表現亦總算係得到香港U22主帥金判坤Kim Sir嘅賞識，係球季結束後挑選左Jordan入香港U22大軍參與集訓。

咪睇Jordan係場上踢法進取，推波過人一啲都唔怠慢，不過嚟到U22嘅平台，佢就保持謙虛咁話自己其實仲有好多嘢係要去學習：「可能由於自己上年喺港超得到唔少嘅上陣機會，所以入選U22參與訓練初期，基本上都冇任何緊張或者怯場嘅感覺。但係呢班U22隊友當中始終有好多人都踢左好幾年港超，所以我發覺自己係佢地身上都有好多嘢可以學到，發現原來喺場上喺可以咁樣做、咁樣踢。」

足球場上從來都係有能者居之，所以Jordan都冇畀自己嘅年紀成為藉口，反而每日、每課都好盡力去表現自己嘅能力，希望可以以「越級挑戰」嘅身份，趕上U22遲啲出征緬甸同埋朝鮮嘅大軍之中……

「其實我冇畀自己諗最後可唔可以入選U22嘅決選名單，反正嚟到參加操練，每一課都盡晒力就可以……當然，香港U19今年遲啲都要喺亞協U19錦標賽外圍賽對住朝鮮，如果我有機會喺U22嘅層面上盡量汲取多啲大賽經驗，我相信遲啲落返去U19嗰個水平，一定可以為球隊帶嚟更多！」

年紀只係畀Jordan大3年，但係已經成功晉身「大港腳」行列嘅中場陳俊樂早已証明左畀大家睇，只要具備能力同埋正確嘅態度，喺足球場上冇嘢係唔可以用自己一雙腳去創造出嚟……

Jordan同埋其他正喺度參與U22集訓嘅球員，大家要繼續為爭取入選而努力呀！

#香港勁揪 #撐自己人

埠際賽有冇機會出場呢

btw 某人啲純icon回覆好冗
仲衰過yesnook

話時話巴西啲黑人係咪黑奴嘅後裔

早黎就係
咁又點

當年提子佬賣黑奴去巴西蔗田

無垃圾波睇好辛苦

做雞賺外快？不過咁撚柒應該呢個po鍾意重口味既手足先會幫襯

唔使咁衰掛

一早已經唔係.......

接受現實啦

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

成版都加密索性開個TELEGRAM講咪算囉

代表香港籃球隊洗唔洗要特區護照?

嚇走晒D絲打

本來都冇乜

agger

港產足球小將戴偉浚上月獲英甲球隊貝利給予職業合約、成為一隊球員，這名亞青盃外圍賽適齡小港腳早前曾回港隨U22港足訓練，負責領軍出戰亞青盃外圍賽的港足教練團成員郭嘉諾表示，已跟戴偉浚的家人聯繫，只要獲球會放行該球員即可為U19港足亞青外。

戴偉浚持有特區護照，故可以代表小港腳出戰亞青外，郭嘉諾表示已事先將U19港足的備戰計劃通知該球員及同樣身處英國的小港腳張高翔，盼兩人盡力安排歸隊出戰亞青外，他說戴偉浚已肯定無法參加8月的集訓，加上貝利領隊奇勒「新官上任」，最終能否召其出戰仍要等待：「已跟戴偉浚的家人協調好安排，但畢竟亞青盃外圍賽並非國際賽期進行，若貝利不放人我也沒辦法。當然，為球員著想的話，我也希望他能因為獲一隊重用而無法出賽。」

據悉，部分剛季助愉園奪丙組聯賽冠軍的U19港足球員獲港超隊垂青

簽魯卡斯做乜
頂魯芬個位?

打聯賽囉

朱sir話魯卡斯可以踢不同位置

u19大戶
黃皓頤, 葛俊晞, 朱偉鈞, 喻程駿, 袁世傑, 張俊軒, 馬翊晉, 黃仁傑

去畜力坐？

個個名都咁多筆劃

要齋坐既U仔, 自由人都俾到佢

港菁

6個鐘都冇人like?

退出港隊叫有心

佢斷腳你養佢呀?

wfc

同香港普遍華人球員一樣斷腳要人養
唔係特別有心囉
唔怕斷腳要人養就真係有心啦
例如聶凌峰、麥基、高梵……

個人認為咁就唔算'有心'啦，外國大把球員無約都幫國家隊出戰
仲有如果係華人球員咁做嘅話實俾人屌到反艇

呢幾個有邊個無約無保險都同你踢波呀?

聶凌峰、麥基之前已經做咗
高梵講明傷咗冇保險支那會方仲同提前完約

U19出線希望係零, 注定小組第三, 不如直接上U23好過

咪又係得聶凌峰一個

lm

true

回港隨U22港足備戰 杜國榆爭取入圍決選
2017年06月20日 10:15 pm

在美國留學的小港腳杜國榆，近期回港參與U22港足的訓練，爭取代表香港出戰7月的亞洲足協23歲以下錦標賽外圍賽，雖然早前已跟1支美國第4級聯賽球隊簽約，但他表明兩擇其一下以代表隊為重：「代表香港的感覺很特別。上次錯過了亞青盃外圍賽，這次希望可以為港出戰﹗」

在美國聖文德大學讀書的杜國榆5月完成期末試後，簽約加盟美國PDL球隊Tri-Cities Otters，但在港足教練團成員郭嘉諾邀請下，回港參與U22港足練習。「就是二揀一吧，與PDL比賽比較，代表香港的感覺很特別。我代表過U14至U18的香港青年軍，上次因學校不放行而錯過了亞青盃外圍賽，非常可惜，這次希望可以為港出戰﹗」

杜國榆表示，美國的大學聯賽在8月至11月舉行，1至5月就以體能訓練、健身為主。「一星期兩場比賽，平日是早上7時至9時訓練，9時至12時上課，下午有空就會加操。」他說，當地大學對校隊運動員支援充足：「校方會安排膳食，有3名物理治療師負責照顧受傷運動員，也會為我準備詳細的訓練計劃，兩年以來是體會到自己有進步。」

為咗平息大家怒火
唯有講句…

辛祖有心，不過冇影je

校方會安排膳食，有3名物理治療師負責照顧受傷運動員，也會為我準備詳細的訓練計劃

美國d大學好有系統

睇飛馬尋日個POST
而家重有人講緊高美斯加盟東方

同樣在海外負笈的鄭俊彥，也參加了U22港足訓練，港足主帥金判坤表示，召入杜國榆與鄭俊彥是想考察兩人的能力，與及協助他們成長。

灌輸kim式鳩斬嘅意識

皇者南搵假鬼勁過小傑仔

講講下都有唔少u隊成員係外地踢波

浪費咗我十秒睇條弱智

佢地喜歡冒險
不等於其他人要冒險
同埋麥基家庭應該有錢
唔會好大家庭負擔

辛袓呢d巴西嚟的外援
通常巴西一大班人等佢養
佢唔冒險值得體諒

最新呢個痴線, 血統完全冇香港血統, 唔係香港住, 只係香港出世

Michael真大戶

對抗性好d,同鬼仔踢得多

sor

雙料娛樂

黑色yennie

trump打北泡未

雙料d 門票收入係點分

四對對分

港超幾時引入var協助執法

On9cc嗰啲咁嘅質素呀？

越位都睇唔到

之後大鳩頭同第四球證講
唔好意思呀球證我地影唔到個畫面

岩岩智利果場有埋cam我都好難話佢係咪越位
完全唔係一條直線點睇

香港如果有VAR
成個場5分鐘收錄場內外粗口
包括主球證

On99cc連越位線都無
唔好ff咁多喇

所以當時羅神話唔公平
明明入場觀眾唔止四分一係為咗睇南華，但南華只分到四分一收入
聯華紅工呢d冇fans既又同樣分四分一

唔覺有幾true 華人被逼害咩
大家都係屌柒狗總唔幫球員買保險就要人打生打死 之前黃威單野就算球會有約都係屌柒狗總架啦

將門線技術擺落個人度就差唔多

足總應該有幫踢港隊球員買保險
不過份保險只cover比賽受傷的醫療費用
例如斷腳入院洗咗廿萬，份保險最多俾返廿萬你

如果好似辛祖個case，本身球會無約，因踢港隊受傷導致無班落，份保險應該唔包無班落呢方面的損失

仲係沒人連絡高美斯

慘

高美斯deserves better

告9洪祖杭班撚樣啦，最好攪到上 fifa，體育仲裁法院

咁愛南華

其實真係無咩好屌

南華名氣夠大再加歷史悠久
呢度球迷又錫哂佢咁 好難唔愛

皇天擊殺洪狗

如果高美斯唔接受一個月補償而堅持追討南華
係件事解決前應該都唔可以加盟其他球會
假設拖一年先解決
高美斯要食穀種食一年

南華：無良僱主

應該有撚排搞

高美斯比人水左 之前仲以為南華會會大搞
點知係自降 仲一早簽哂約 我係南華會高層真係柒到搵竇捐啦

其實如果有球會用零轉會費買起佢得唔得？

睇南華都想拿拿臨放走佢

有隊肯先算啦

上年六月

成班染紅

一早係紅底，只係估唔到張博士唔玩就借勢收檔

毛賊真係可以收皮了

唉

魯芬贏波兼入2球

印尼轉會窗就開

果陣趕走dr張 想搵水魚接手
搵唔到之後又問dr張玩唔玩
當人真係on9咩
又屈廣勇找數
南華班高層真係世紀仆街黎

落地獄啦屌

魯芬其實好勁
同卡里祖一樣可以自己搵食
不過唔啱傑志踢法

有一輪成日cut in 鳩射

佢好有class 上季半季已經睇到

不過傑志今季轉踢法 無位岩佢踢

睇到嬲，隊友有靚位射唔比。係要自已鳩射

佢要夾隊友多d
隊友太廢佢都無咩用

無人屌辛祖
只係覺得未去到要表揚佢有心囉

咁撚都睇到

我又唔覺要去到冒住斷腳同食殻種既風險先叫有心掛

南華高層食撚屎!

上年東方送走個西班牙鬼
賠左幾多個月糧 好似半年

仲要賠埋商務客位機票比人走

爆WhatsApp嗰陣好似係6星期糧

辛祖有心
大把人比佢更有心je

true, 法叔，alex果d有心d
每次港隊仲搏盡

係咪真係你幫毒L前世未見過女
面有得來起角，除左波之外咩都沒都要吹奏

有咁既女友過世我都心足
幻想下每日起身佢都訪問你
你心情點呀, 有咩想同我講
真係精神一振

呢d係真鬼

早

狗志d衰野
間唔中要拎返出來重温

whatsapp cap 圖一定要幫佢留底

狗志句謝謝幫手

球圈人士同佢傾野一定要留文字記錄
廢事條友反咬一口

朱恩樂OnurDogan
this team you play well or play bad, dosen't matter. Someone will find a reason blame you! Both the same way.People are not honest. Better leave this place as posibble soon🙏✌️

我好似有留底
你地想拎出黎欣賞隨時出聲

火槍兵可以嚟港超wo
中甲cv

其實狗志真係好撚賤

呢個真係值得置頂
百睇不厭

狗志係咪覺得自己搞波最有經驗最有資歷就可以亂咁黎
有事叫人幫手好似理所當然
叫埋足腫唔好硬性出u22
狗志

亞援中鋒

42年經驗，狗志

多謝提醒。

狗志幾時退出波壇🤔

有啲咩嘢想同女朋友講呀

[澳門球王專用］有d咩想同澳門朋友講呀

好似有d之前冇睇過

D問題好似唔係佢諗

哇
bonix

隔兩個鐘先應機仲要伍健去觀塘傾

可能隔太耐睇左都唔記得

港超依家日日改規矩真係好兒戲呀 屌你老母 咁搞法下季真係玩完

Whatsapp 門事件

又改名做咩

門你老味呀

多謝澳門朋友支持

個西班牙外援原本要求東方賠28萬港幣
狗估東方原本係offer 14萬港幣月薪俾佢
佢要求賠兩個月人工=28萬港幣

咁都叫做仲有機票嘅
同埋係有人聯絡佢
高美斯唔係話未有人contact佢咩？
南華點都跟東方咁外援來回機票加兩個月糧喇

冇新聞

唔爭在我島杜奧巴都嚟埋

門又唔講得

1:23 that girl

朝朝起身問你有啲咩嘢要同佢講真係煩鳩過啲老豆老母每晚問個細路返學點呀做哂功課未

支那用語咪屌囉

水門事件香港叫咩？

門 係支那語咩

到而家都未睇過打北泡嘅精華，因為失個球太柒唔敢睇

我以為上年東亞盃失個球已經夠柒，點知

用水門係因為英文真係叫watergate

watergate唔譯水門譯咩?
whatsapp門係咪whatsapp gate呀屌你老母?

電話門唔係叫gate啦掛？

尼克遜水門事件又點計?

見識少就亂屌人

門仔要改名做 GATE仔

True
屌人前查清楚啦
而家有google好方便

是旦啦，為拗而拗

屌

昨午進行的競賽員會會議上，確定要脫離今季所用流浪會籍而獨立參賽的理文，要跟本季空降港超參賽的富力一樣繳交100萬元參賽費用，據悉銳意繼續在港超角逐的理文已經交費，只是目前仍未能決定球隊名稱，但相信在6月底前會有決定，以方便足總安排來季比賽事宜。

香港傳媒根本都唔會用XX門去形容醜聞
係支那傳媒先會用
以後南華自降甲組就叫做自降門啦
普高打假波醜聞就叫假波門

立立會話理文都唔係幾清咋喎，有馮奇個撚樣響樹

口水交笑下就算
下下屌人老母做乜

支持小傑仔

we are理文 we are理文 we are理文 噓噓噓

釋放生活上的壓力

狗志事件叫狗志門
油渣事件叫油渣門

陳7轉會單野係咪叫 羅神門

所以我選擇屌狗志

咁桃李滿門有咩唔好

仲有夢想
有柏保路

woodgate黎

最弊佢好認真呢

應該咁講
支那人用到濫晒
乜撚都用個門字

係囉下次見到支那傳媒用中國香港都係講句
是旦啦，為拗而拗

West gate (西) 門

認真諗個好聽嘅名都好 好過夢想隊個名咁膠

一場不睇苦力狗

克林頓年代已經有個白水門事件la......

做乜鳩 講乜門都上左頭咁 洗唔洗屌哂老母

一於就叫化工隊啦

重有龍門

支那人會呼吸, 小心D 空氣比支那人用過

咁今日呢次事件就叫做：
民主黨賣香港門門事件

你係咪shot 左？傳媒用門呢個term 好耐啦，乜q野都賴支那

支那人用字門事件

盲反盲到咁

講起支那
支那今晚有足協盃
大簡話會用土炮
如果kiki 都冇得出, 就證明左大簡當佢係外援

睇得雲伯多 有咩都係叫人落地獄 and that's it

我就一向都好佩服伯夷叔齊嘅

要脫支, 咁就最好連漢字都唔好用
全面拉丁化, 好似越南咁
一係好似韓國咁, 自創文字

咁又唔係咁講
美國獨立唔通唔用英文咩

陳雲呢D, 本身中文底厚, 直頭話你知D 句子點寫.
佢以前本中文解毒, 正野黎

支那傳媒呀?
明明用事件/醜聞咪簡單解釋到成件事
係要跟支那傳媒?

為左純正用字, 不受支那污染, 轉字好D

根本美國獨立只不過係唔滿意國會多D, 又要收重稅

收皮啦 條友教完人久唔久咪又係寫埋d歐化句

佢叫中文底厚
讀英文系+民族學
條友以為煙火係匪語
廢到喊

應該反嗰啲又唔出盡力，用個門字咁少事就嘈晒鬼，問候人，如果喺現實，有人用個門字你去問候佢，我就話你叻啦。再唔係，寄埋信去各個報章，電視台同傳媒叫佢哋唔好再用個門字

用得D乜乜門多咪等同中文乜撚都乜乜化物物化
變晒做英文

咁你講全香港有邊間電視台係中立持平？

台仔都未咁玩
日本今時今日都仲用漢字

小心被人皇天擊殺!

本書真係好野黎

神駒果期屌完佢又同佢fd過一排

日本既漢字而家已經同中文字無關係啦
直頭係中文字抄返日文字

都話條友想脫支想到傻左

比條路佢去創新!

殺呀殺呀 等緊俾雷劈呀

呢隻咁既垃圾菠蘿雞都有人吹奏

不如搞粵文入字好過

係民俗學

冇話吹唔吹既 是其是非其非

泡菜宜家話要復興漢字啦
中小學要開始教返

食個飯又推多幾頁
港足小陽春

你答左我先啦

咪係囉
我仲以為係熱狗添

門仔個門
龍門個門

港足有希望

呢排神駒狙擊熱狗
真係好多花生

早知唔搭嘴 罪過罪過

石門個門呀

出面班柒頭唔撚係呀嘛
等睇隻仇思達比人捧上去之後好似本民青咁又跌返落黎

門仔有希望

佢地要用返漢字係因為泡菜D窗型文字太多同音詞語令到理解有問題
關中文咩事?

睇呢D 重衰過花時間睇港超

呢樣嘢要糾正下先
共匪反而係有撐過拉丁化嘅

AGGER

啱啊
韓國高鐵嗰單嘢
btw諺文係垃圾嚟

D離教既講野都係1999
完全係物以類聚

中共赤化香港咪就係一步一步從文字入手囉
就係要你既文化，語言逐步消失
你覺得係小事只係你個人短視姐
好似因總將十二碼變做點球冇人嘈
下次咪將打和改做打平

西仔有得落班未

你係連登嘈可以改變到乜

小學雞打交
九成九香港人唔會理
萬一會睇少少都只係會覺得本土派系等於廢青垃圾堆填區、內鬥分化永不止息集中營

我其實真係無眼睇

讀緊書就話得閒食花生
返工真係冇咁得閒理

起碼小個人用呢d用語

入錯台 sor

btw 幾時出文

學術台

好耐冇見
返工chur死未 ？

點球變左都有人話無問題
籃球直頭無人講後備全部講板凳
而家都傳緊去足球

請問呢度有冇版主, 有冇負責人

乜嘢叫打門

上次係呢度講點球個問題
有巴打仲要話點球清楚過十二碼呀
五人場七人場十一人場都用得

係喎其實lihkg有冇版主？

你覺得係，人地唔覺得係，你點可能將你個套諗套落人哋身上？我都反支反共，只不過我地想法唔同。

你試下 分分鐘放入黑洞

點球我都唔贊成，用penalty 咪算數囉，7人5人11人都用得

乜撚叫點球, 邊粒點, 左邊定右邊

咁同睇港超無咩分別
只不過多左D 廢伯

門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門

錯台門

門仔續約未

台灣人點講?

好撚好笑

I AGREE WITH YOU!

喂阿哥呢度香港呀

好笑門

學台灣咁

CHAN SIU KI帶波入禁區 比YAPP HUNG FAI掃低左
飛馬獲得一個PENALTY

咁又點?

best joke of the day

咪鬼理條友啦

都係講返我谷好D!

WE ARE 我谷

我唔知台灣點樣講十二碼

但5人7人會點講？因為5人7人射penalty 個位一定冇十二碼

試着說amen 不要說阿門

完啦好嘛

我講緊台灣講波既方式
半中半英咁ON99

冇出過呢個po
想問吓去左黑洞未

城gate谷

冇中文用詞可能又有人屌架

朱版主番黎維持秩序呀

貼下女先

香港街波咪會講射九碼

總之唔會講點球呢啲匪語啦

Shing Gate Guk!

係囉 一定要叫罰波

本身諗住貼下女嚟停止罵戰嘅
但係都冇人理

其實南華籃球都係玩假鬼，點解足球又吹到話冇華人唔玩?

借口

有人肯科水, 南華會理得你全隊假鬼

香港地講起南華有幾多個唔係首先聯想係足球

朱基你係時候要挺身而出啦
扣佢地50分兼停止發言30秒

南華足球起家

禾like左
g持版主

上村莉菜
欅坂46成員

我要乃木阪

j league柏雷素爾

大鳩頭is watching u

700

萬班費？

白...

粉定係飯？

星島

3點半權建對中乙隊基藍馬都係連後備/都冇

多左咁多版，以為有d咩講，原來變左學術台

走得
i dun want to play for tenjian anymore

我地都係入番正題

講下港足

babies

仲有6個月坐

呢啲嘢唔好講咁白啦

似政事台多啲

太陽神唔通擺個月亮出嚟咩

但都唔好塗脂抹粉

決定要反大簡了, 有冇得聯署叫佢地釋放kiki

本來以為南華會係 我出豉油你出雞
原來得雙筷子
連碗都要人幫手洗

基藍馬當時去權健做嘜去啲中甲中下遊咪好囉

如果大簡淨係有睇v約旦v北韓既下半場應該會解凍kiki

真心覺得呢隊波好屈機
2011年以升班馬身份奪冠
宜家又排緊榜首，仲要試過8連勝
如果皇者南1819球季做到

大簡表示好呀快d揾人買

有得同世界級球迷影相擺上ig威威

有冇人睇到個門字覺得好陌生

$$$$

下半場完封朴光龍夠踢中超有凸

勁過乜鬼任航梅方啦

俾大簡教完就腳法好左

有買呢本
不過內容已忘記

HOUGANG'S HK-BORN HERO: ITALY'S ANTOINE VITERALE

Former Kitchee trainee and Hougang United's HK-born Italian substitute Antoine Viterale knocked home the winning goal against Philippine AFC Cup ASEAN zone finalist Ceres Negros (who knocked JDT out in the AFC Cup semi-finals), in a Singapore Cup match at Hougang Stadium last night. The shocking win knocks Ceres out of the Cup and keeps Hougang United's elusive AFC Cup dream alive!

Final score: Hougang United 1 (79' Viterale) Ceres Negros 0

Old news 咗未？

個場

單睇精華，我傑實力屌打呢兩隊

後港D後防咁垃圾

Antoine 番黎整本特衰好冇

連大腳清呢D最基本既功夫都做唔到

定佢而家已經有特衰 所以坡仔當佢亞援?

外援嚟

o 佢幾廢

大簡仆街啦，後備都冇

kai子馬得罪左大簡d咩 對中乙都冇得踢

佢唔值外援位喎

基爾禾青訓

S-League化？

有agent咩都得
印尼睇中基奧

墓臭點同

有身型可以嚇下印尼仔，仲要有特衰

香港出生
不過唔知拎咗香港護照未

18歲的前傑志青年軍兼土生洋將Antoine Viterale最近加盟意甲基爾禾，並簽下職業合約，首季將會在B隊Chievo Verona Primavera作賽，當表現出色時，就有機會被調上A隊。談到球會的訓練，Antonie表示自己之前在不同的國家，也從來未受過現在強度那麼大的訓練，現時每個星期都需要練習6課，每課2至3小時。

Antonie首年目標是希望為Chievo Verona Primavera爭取成績，讓大家知道他的實力，好好為自己以後的職業生涯鋪路。今季加盟基爾禾其實對於Antonie來說是有點突然，原本Antonie打算留在西甲愛斯賓奴青年軍直到合約完結，但在8月尾時，突然收到基爾禾的電話，他馬上前往意大利維羅納了解，最終受到基爾禾的誠意、信任和球會的雄心壯志打動，決定向職業球員生涯邁進一步，簽下合約。

多國背景

Antoine的父母來自法國和意大利，加上他本人在香港出生兼長大，又在新加坡待過幾年，所以對於他來說，那一個國家才是家是一個很複雜的問題。他表示如果有人問這個問題，他的第一答案是香港，因為從少就住在這裡14年，人生最好的回憶都在這裡。不過，由於父母都是歐洲人，所以每次回到歐洲都感覺有回家的感覺。至於新加坡，由於那裡曾經有好多人幫他，所以他對那裡也有深厚的感情。

不會排除代表香港隊

談及國家隊，他表示如果能代表法國和意大利的話，對他來說都很吸引和光榮，不過他明白自己要付出很多努力才有機會邁向此目標。至於好多香港球迷關心的問題，若香港隊徵召他，他會是否願意放棄外國護照代表香港？Antoine表示將來什麼事情都有機會發生，唔會排除任何可能性，特別是香港在他的心中佔了一個很重要的位置。

能講普通話

在香港出生，並生活了14年，他雖然不懂得說廣東話，不過因為在國際學校有學普通話，所以生活基本上也可以用國語和人溝通。對於香港的足球文化，他認為好多歐洲人都低估了足球在香港和亞洲的重要性，他憶述當年在香港時，有時後買東西時，店員未必明白他說得不太流利的國語，但只要他們一談及足球的話題是，大家便會很像相識多年的老朋友一樣暢談。他認為傑志足球學校教曉了他好多東西，他也好慶幸自己可以是當中的一份子，而那幾年的回憶也非常難忘，他覺得傑志足球學校發展方向正確，值得其它香港甚至亞洲球會學習。

之前係新加坡住過幾年
有機會係S League唔當外援

有勁過？

佢fb 都有po 傑攞港超

好心某啲隊簽左咩人就快快手公布啦，下下等到開操

S League第四個外援位好似係要U20，所以用佢

外援 u20

硬係怪怪地，幫人地養幻幻

Antoine Viterale
transfer market :
Place of birth: Hong Kong
Nationality: Italy Italy France

與其望Antoine Viterale
不如望蘇冠鬼仔Andreas Thorsen，住夠香港7年

True，S League每場只可以3個外援入大名單，Viterale根本冇得踼

得罪講句，就算正選兩個中堅唔踢得，大簡都寧願前場收一隻鬼去出韓仔中堅，基藍馬第四選擇

見佢勁少出場

true,基藍馬大名單都無入過

大簡世界級中堅嚟，一睇就知基藍馬咩料啦

世界級托布

搵佢踢正前好過啦
大簡成日怨冇個正前鋒用

呢個好似同Antoine差唔多料

半場-陳柏良造點羅競打破僵局 綠城暫1-0申鑫
我島

半場-楊善平染紅蘇緣傑破門 權健暫1-0黑龍江
kiki下場足協機會黎喇

天津權健隊今天下午將在足協杯賽第四輪比賽中客場與黑龍江火山鳴泉隊交手。雖然對手是一支中乙球隊，但是天津權健隊主帥卡納瓦羅並不想走過場。他表示，要在這場比賽中著重看一看一些平時出場機會少的球員目前的狀態和比賽態度。

食屎啦大簡

死刑

玩撚完, send定 J片去其他隊好過

蘇錦樑吹奏東網

睇wiki
Andreas Thorsen隊波下季要降落第三級聯賽

可以轉會

番港會

東網近年致力發展網上直播，除讓網民隨時隨地收睇本地、兩岸、國際大事，在體育直播方面，東網更連續兩年獨家直播香港超級足球聯賽和甲一男子籃球聯賽，今年初直播賀歲杯足球賽事觀賞人數以10萬計。連商務及經濟發展局局長蘇錦樑今日回應議員的口頭質詢時，也不忘點名提到東網，直指市民可透過東網收看本地體育節目，並指毋須局限由免費電視播放體育節目。

立法會今日舉行大會，議員陸頌雄在口頭質詢時表示，關注本地免費電視頻道甚少播放本地體育賽事，不利本地體育發展，又質疑香港電台作為香港唯一公營廣播機構，卻較少播放體育賽事。

蘇錦樑回應時指，現時2個免費電視頻道在過去1年播出本地體育賽事時數約130小時，香港電台過去於2016至2017年則播放了32小時。 他又稱，現在不像幾十年前，市民只能靠免費電視收看體育節目，市民可以用如「東網」等互聯網、網上媒體收看，認為毋須局限由免費電視播放體育節目。

蘇錦樑又指，現時香港2間免費電視台需播放一定時數有關新聞、文化、兒童及長者的節目，至於其他類型節目，電視台是「編輯自主」。他又引述2014年一個調查指，84%受訪者認為香港體育節目足夠及對此沒有意見，只有16%認為不足 ，故通訊局認為毋須就播放體育節目施加限制。

對於蘇錦樑指，市民可利用網上媒體如「東網」收看本地體育節目，議員何啟明就稱，現時只靠《東方》這個企業去推廣本地體育，認為港台亦應肩負此責任。蘇錦樑則回應，體育賽事播放如足球賽事，就需與足總商討播放權，而籃球總會方面就已找了「東網」，港台亦有播放學屆比賽，重申現時網上已可觀賞直播或翻播的體育節目，市民可根據興趣選擇。當局亦會留意傳媒生態及市民需要。

事實上，東網的體育直播多元化，除連續兩年獨家直播本港兩大球類聯賽：香港超級足球聯賽，和甲一男子籃球聯賽外，還包括桌球、冰球、綜合格鬥等，可謂網羅了本地體壇各項頂級賽事。而今年初直播的賀歲杯足球賽事，觀看人數更達數以10萬計，充份發揮出手機直播「行到邊，睇到邊」的優勢。

馬拉啦

antonie定 虎哥d普通話好d

oncc

恭喜

我地連登囊括兩大獎項

巨無霸 is ready

你終於蒲頭

好耐冇見

唔好又引到人入黎批鬥
次次都提醒我係一個廢青毒撚

早排係其他post見佢屌我

墓臭去咗日本，唔通

日本妹好冧黑人

j3？唔係啩

【香港U22 Moment - 新晉防中胡晉銘望繼續進步 增加隊中良性競爭】

對於一位正喺度積極建立自己職業足球事業嘅年青人嚟講，得到機會固然係好重要，不過講到尾，始終都係要靠自己努力去把握。

一年之前，好多本地球迷可能對胡晉銘呢個名無乜特別印象，但係喺過去嘅一年，呢位仲未滿20歲嘅年青中場就憑著場上賣力、穩定嘅演出，一步一步咁贏得港隊U22教練Kim Sir同埋所屬球會嘅信任……

上季喺港超「全勤」20次出場(當中18次正選上陣)，打入候選最佳青年球員最後四強之餘，更成為「大港腳」代表香港出戰省港盃，仲更加爭取到入選香港早前出戰朝鮮嘅初選大軍名單之中，同晉銘講返起佢喺過去呢一年嚟都算唔錯嘅「成績表」，佢自己都不禁諗番起上年嘅夏天……

「上個暑假跟著香港U22出戰喺新加坡舉行嘅四國賽，雖然球隊攞到嘅成績唔係咁好，但係就為我打好左基礎，令到我上季季初返到球會裡面，比較其他隊友更早進入作戰狀態，奠定上季全季幾穩定嘅演出。」

同好多正喺度力爭表現嘅年青球員一樣，晉銘都有畀U22隊友陳俊樂近年嘅搶眼演出所吸引，而同樣司職防守中場嘅晉銘就話，除左視呢位U22隊友為奮鬥嘅目標之外，其實心裡面仲希望可以超越樂仔現時嘅成就……

「見到樂仔近年表現咁好，我當然好尊重同埋仰慕佢嘅成就，但係响自己嘅心裡面，其實都有一份希望可以超越樂仔嘅競爭動力喺度，尤其係我哋兩個都係踢同一個位置，令到我喺呢個良性競爭上更加投入！」

有競爭先會有進步！又睇吓晉銘同一班U22嘅隊友可唔可以喺樂仔嘅刺激吓得到更大嘅進步，同時間為香港U22喺接踵而嚟嘅賽事中，爭取到更好嘅成績。

#香港勁揪 #撐自己人

立即釋放基奧

金條奥？

港超水平應該同j3差唔多

RELEASE PAUL OLIVER NGUE NOW

港超水平應該同j3，k3差唔多
仲有片野san港超水平同泰甲差唔多

<香港電台>

港台正與足總商討轉播部分本地足球賽事

在立法會會議上，勞工界議員陸頌雄關注，香港電台數碼電視頻道，會否有計劃轉播本地體育賽事，包括港超聯和籃球甲一賽事。

商務及經濟發展局局長蘇錦樑說，港台正與足球總會商討轉播部分本地足球賽事，當中牽涉技術性安排，未有實質結果。至於籃球賽事，港台會視乎資源和公眾需求安排，港台亦會積極考慮播放本地學界賽事，以支持年輕運動員。

一季入得4、5球好心南區就放墓臭啦

港台之前話考慮播20場，出人唔出鏡
但我之前都講過，肯定只係將足球森巴順便係電視播放

你要我地用電視睇480P質素

過兩日再睇就消左音

好心墓臭就放過南區fans啦

what?香港杜奧巴

有冇多d許許許 matt lam 志堅同sean班假鬼j圖

搵外快

有冇hk passport

墓臭開班教人健身算啦

極粗

港隊教練金判坤（阿Kim）收操後回應R&F富力來港參賽時表現憤怒，直指對方有用人選擇，不要打着幫助香港足球發展為旗幟。

本地子彈，我國，康廉入球量多過佢
辛組神射手

kim sir講人話

係咪要唔反kim了

對於近日足總原則上同意R&F富力下季會簽多名U22球員，但國援球員卻不計外援，又打着植根香港的旗號，阿Kim卻感到憤怒：「他們可以用自己想用的球員，不是足總能控制，我對此十分不高興，更不要說是為香港足球發展出力。」

由於下季富力可以起用入籍港腳，加上國內球員又不計外援，即使簽入多名年輕香港球員，後者亦未必有出場時間，阿Kim便說：「我不在意他們是否參戰港超，我就是不喜歡他打着幫助香港足球的口號，我不在乎他們所作的事，這不是我的工作。」

一直in kim we trust

反KIM減十分

感動到喊出黎

kim
唔反kim了

人之將死，其言也善

正式宣佈反kim黨就此解散

True

仲係度

正義kim 禾吾反kim了

屌富力還屌富力，
教得差還教得差，
兩樣野黎，千祈唔好混淆

唉阻人搵食

國仔冇入選係咪因為廢金不屑睇苦力

呢句真
大家唔好俾廢Kim轉移視線

搵人張段嘢po去公海喇
廢金又上神枱

快d升kim上神枱好過
做太上皇

呢樣真 搵佢招呼d老細 教波既野搵另一個

反kim黨思路清晰 反kim嘅都會繼續反

抗共kim

所以就要繼續反kim

祖仔=反金大將軍

金金撚政治撚到出神入化，咁樣逼足總雞佢
世界級下台階，北韓kim out事件華麗轉身、反客為主，封神告別

金狗最叻門面野，講得出呢啲野佔領輿論高就證明佢未必做得長，反金黨一定唔可以示弱，要繼續提出有力論點擊破佢

我就是不喜歡他打着die for hong kong的旗號

真心Kim好有做政棍嘅潛質

港隊改練3-5-2，阿Kim指全因球隊有很多可任防中和中堅的人才，如胡晉銘（左）。

今午（6月21日）港隊U22操練多以防守反擊為主，收操後阿Kim指球隊訓練情況理想，只是有部分球員於球會沒有獲得穩定的上陣時間，狀態與其他國家的球員相比較為輸蝕。

雖然林樂勤（左）只得18歲，但阿Kim指他球技已達U22、甚至比其他隊友成熟。

bb=mk

佢去選立會 實最高票

畜力打起左我國你都睇唔到啦廢金

去白鴿岩哂

冇特衰選唔到地區

Die for Hong Kong只係旗號，
你真係做到先唔係旗號

放過me ok?

fb即刻有班人share 話kim愛港足 好教練個啲

Kim又然

同9up句爭取雙普選、結束一黨專政嘅口號一樣

反kim既手足頂住啊

假新聞仆街死

所以kim要搵人支持好簡單 是旦講兩句口號即刻一大班人幫佢含

近日英超挑戰盃撲飛熱潮，約5萬門票瞬間售罄，為何本地足球卻未逢如此待遇呢？其實本季港超聯在季尾也出現過一陣小陽春，聯賽冠軍戰吸引超過6000球迷入場，旺角球場也要高掛紅旗；而足總盃決賽也有超過5000人入場，香港代表隊的賽事亦曾得很多市民高度關注，可見本地足球仍有一定捧場客，關鍵是要一點熱度和宣傳。提高公眾關注度不但能吸引球迷入場，更重要能吸引商業贊助，但大前提是需要一個好的宣傳平台。
本地足球的怪現象之一，就是足球聯賽不是由電視台付費給球會爭取轉播權，反而是球會要付費給媒體做轉播。而過去10年，不論是now TV、亞洲電視還是現在的東網，觀眾的普及程度也十分有限，而且轉播費用對球會也是一定的負擔。足球是香港最受歡迎的運動，最能凝聚社會團結，其實政府應該有政策推動本地運動，特別是足球運動。從早前的「鳳凰計劃」到現在進行中的「足總五年策略計劃」，這些計劃都集中在改善足總架構，以加強青訓和普及足球方面，但對本地職業聯賽的支援非常有限，原因是政府一向認為職業聯賽應以商業形式運作，政府不宜直接資助。
筆者建議，現時港台電視雖然有3個數碼頻道，但港台現時自家製作的新節目數量也不足夠，其實當局為何不考慮撥出部分時段，轉播本地足球賽事呢？這樣，一個政府免費電視台直播的港超聯賽事，不單是有相等於免費電視台所能造成的宣傳效果，更是政府和社會高度重視體育發展的體現，筆者也相信這更能為足球運動吸引更多商業贊助，一方面會吸引更多人留意本地足球，另一方面贊助多了自然能改善球員的待遇，足球員可以更投入更專注地去提升足球水平。這樣造成良性循環，讓港超聯成為足球員、球迷觀眾、商業宣傳有機結合的平台，這才可以從根本上解決「老細足球」的現象，讓香港超級聯賽更能名副其實，走向更專業、更高水平之路。
作者是工聯會立法會議員、香港青年時事評論員協會會董
[陸頌雄]

我係真南迷 上季南區主場入哂咁制

基奧用嚟輪換對弱隊、打盃仔其實有用，協防勤力，前場箍到下波，俾直線好過子彈
不過唔知人工幾多

如果艾華真係著32號先放過你

體育出版文化界

又想用輿論壯大自己，真係好恐怖

I really want to die for Hong Kong ga

on9cc咁鍾意吹奏金金，會唔會報佢炮轟富力呢

印象中好似某幾個專業界別先可以有外國國籍

咁我希望佢從政 反正呢個政壇都夠哂黑暗唔差在多佢一個

有12個界別可以有
但唔包括體育界

立法會會議啲會議紀錄真係好鬼唔方便搵
你唔可以一日嘅會議整個長嘅PDF嘅
我用ctrl f直接搜尋幾方便

你就要分哂開懶方便
總之排版垃圾到

之後我發現我要搵嘅可能係喺財委會
一搵仲衰
係唔會記錄全部發言 得所謂嘅 紀要
一個議員十幾分鐘嘅發言 你兩行字就搞掂佢

我頂呀

你唔好同我講你堂堂立法會無錢冇人力紀錄喎

如果鳳凰計劃d錢 部分攞黎做直播 會唔會更用得其所呢

鴨店兼職

轉播商業活動

邊個老闆收留佢

應該無
不過佢香港出世，隨時可以申請，大前提佢要肯放棄外國護照

法國政府有扮取消國籍服務

Yes
連登仔好單純
廢kim 9up幾句就轉軚唔反kim

講多啲

睇番當初毓民拉布嗰啲發言你就會鄧記錄嗰個慘

反kim者 皇天擊殺

其實幾好睇

係幾搞笑嘅

98,99年果批幼幼有d前鋒幾有潛力
例如tiger仔, Jordan
96,97果批斷層

有冇巴打知邊度有得買長嘅nike足球襪 最好多色

求其一間nike唔係都好多咩

林樂勤ho ball

好來加入皇者南青訓
十年後稱霸亞洲

快來

(星島日報報道)決意降班的南華日前宣布對包括陳偉豪在內的九位合約球員解約，球員頓變孤兒仔。飛馬班主梁芷珊昨出席電台節目後表示，暫時無意再招攬南華球員。

南華來季決意降至甲組作賽，為青訓鋪路，早前與包括陳偉豪及高美斯在內的九位球員解約，球員動態備受關注。梁芷珊表示：「飛馬來季已有梁興傑、羅曉聰、梁諾恆及艾華等南華舊將落實加盟，目前暫無意接收新解約球員，但轉會窗關閉前一切都有變數，屆時才有最終決定。」

她認為，南華須和解約球員就賠償條件達成共識：「南華須要和失去工作的球員就終止合約的安排達成共識，不能單方面決定。」她覺得，南華此舉正為青訓鋪路：「他們會安排部分年輕球員上場，這無可厚非是個正常的決定。」

今日22號仲未出銀行盃決選名單？
係咪今次35人一齊出發

要等多兩個月先有港超睇 呢段日子好難捱

高美斯呢？

係唔係已經冇彎轉了，南華一定收皮？

南華高層正冚家剷，唔好比我睇死，下季完隨時散班摺埋足球部

【升班靠你】南華青年軍免費招生

一路都講緊而家扮野吊命 完左季就摺埋

咁就真係香港足球既沒落

大豪可以去邊？流浪？理文？

好撚on9 明明自己降班 講咩升班靠你

嗰標題係蘋果寫
南崋高層心諗：我地幾時有諗過升班

蘋果呢d垃圾媒體 又屈戴俊偉係香港人

佢應該有特衰喎

未來希望

特衰 = 中國籍PASSPORT (大家唔認, 唔想認係另一回事)

BTW, 好想香港自己有本PASSPORT

當佢11歲佢老豆先搞到移民
咁除非佢11歲之前都無去過旅行唔使搞護照
不過以佢屋企環境睇黎都無乜可能無去過旅行
佢有特衰機會都幾高

反kim處於劣勢 得連登幾十巴打反
fb有一大堆人爭住幫佢含

狗總會唔會冇錢，淨係帶金仔同15死士出擊

有最廢既山雞計劃出錢啊嘛

【素可泰 2:2 蒙通聯 | 片野寬理男神本色 | English】
------------------------------
■ 去年九月十二日，泰超爭標直路上，有力阻擋蒙通聯者僅餘素可泰。素可泰主場擺陣，八千多座位爆滿，蒙通聯苦戰下僅憑一個十二碼領先一球。
.
■ 下半場尾，素可泰亦得十二碼，由片野寬理主射，可惜太正，蒙通聯門將卡雲擋出，結果素可泰一球飲恨。當時我人在場邊，看得清清楚楚。片野 San 賽後非常沮喪。第二日約他見面時，其磁場依然有點憂鬱。我問他心情好點了沒，他說仍需一點時間。
.
■ 九個月後，前晚，素可泰再度主場迎戰蒙通聯。蒙通聯戰至下半場領先兩球，但片野 San 馬上神射追回一球，卡雲毫無反應，本以為已經算是清雪了去年遺恨 ......
.
★ 素可泰 2:2 蒙通聯精華：
☆ Full highlights of Sukhothai vs Muangthong :
.
[url]
.
■ 不料素可泰其後取得十二碼，更由片野 San 主射。雖然今回我不在現場，但去年情景馬上回流：球場一樣（素可泰主場），賽事一樣（聯賽），形勢一樣（蒙通聯爭冠，領先一球），人物一樣（片野 vs 卡雲），龍門也是這一邊（左邊），連時間亦差不多（下半場尾）。片野 San 當時應該亦想起去年那感人一 miss 吧？
.
■ 結果如何大家知道，就是片野 San 今回不一樣的射入了，素可泰逼和蒙通聯，全府歡騰，片野大英雄。男神的一大特質就是夠勇，所以除片野 San 外，本站顧問 Messi K 也是男神。磁場如此雄壯就不寫肉麻文字了，祝願素可泰在護級路上盡快上岸就好。
.

一定收皮

佢老豆有bc既話，佢一出世就可以申請bc, 根本唔洗搞特衰

高美斯應該好高人工
東方都無錢啦

我咪話假設佢老豆係佢11歲果陣先搞移民囉
不過真係唔知青年軍係咪都好似成年隊咁捉到咁嚴一定要有特衰先打得

東方都縮皮啦

請好好珍惜

佢有無bc根本影響唔到佢攞特衰，佢香港出世，老豆港人，佢已被自動中國人

返歐洲
去星馬泰
之前揾過佢

儲錢睇朱手機

手持兩本passport 的球員
一本特衰+一本外國

如果代表香港隊
洗唔洗放棄本外國passport

我估應該唔洗

唔洗，除非你本身冇支籍，得外國passport

聰頭都要落地獄

各位球迷：

一年過去，或許大家已經將「富力來港」一事置諸腦後。但今次足總不但不統一參賽條件，甚至提供更多特權。希望大家為香港足球既尊嚴，即使足總繼續跪低，球迷們都堅持骨氣，拒絕承認R&F富力為港超聯一員。

呢個page會推動否認富力「港超」身份，杯葛富力賽事，要求足總統一參賽條件，希望大家會支持，讚好、分享，多謝大家！

[url]

呼籲球迷全面杯葛富力賽事

各位球迷：
我等曾於去年球季開始前發起不同行動，促請足總懸崖勒馬，拒絕讓廣州富力派隊於2016至17賽季參與香港超級聯賽。可惜足總依然無視章則制度，為中超球會廣州富力特事特辦，容許其青年軍：R&F富力在去季的港超聯角逐。
一季過去，R&F富力欲繼續參與港超。可悲的是，即使部份港超球會要求R&F富力跟足港超條例，足總竟然置若罔聞，反而進一步卑躬屈膝，為R&F富力繼續參賽提供更大特權，包括容許其主場設於廣州、中國球員繼續不須視為外援等。
事實上，R&F富力對香港足球之貢獻乏善可陳。R&F富力的成立旨在讓廣州富力的年青球員在港超累積比賽經驗，發揮良好的球員會被調回一隊操練，或外借給其他球會。而香港球員方面，去季該隊只須「註8出3」，而今季更只須保留一定數目的香港球員，並無保障上陣機會。而R&F富力去季在港超位列倒數第二位，實力與普遍港超球隊有一段距離，不能提高港超水平。足總卻繼續大開方便之門，讓R&F富力帶著特權踢港超！
另一方面，R&F富力要求主場設於廣州，要其他球隊北上作客，簡直是財大氣粗、不可理喻。香港超級聯賽，難道就只是兩隊「港超球隊」之間的對賽嗎？
“Football without fans is nothing.” 吸引球迷入場觀賽、提高入座率是足總《力爭上游──萬眾一心》其中一個重點目標，足總如今卻容許港超在廣州作賽，增加球迷觀賽成本，與目標背道而馳，更毫不尊重香港球迷。去屆的入場數字亦反映R&F富力對刺激港超票房和提高吸引力毫無幫助：R&F富力的主場平均入場人數於港超敬陪末席，而全季最低入場人數的五場賽事更悉數是有R&F富力的比賽，證明R&F富力是港超的票房毒藥！
足總帶頭破壞制度，為球賽造成不公。長此下去，只會與職業化及專業化的目標愈走愈遠，難道這樣的港超是足總、以至香港球迷樂見的嗎？連港隊教練金判坤也直言「他們（R&F富力）根本沒有幫助香港足球發展」，足總卻執迷不悟、變本加厲，出賣香港足球，任由個別球會扭曲制度、享有特權，容許我們的頂級好手和球會淪為中國球會的練兵工具。
愛之深，責之切，作為熱愛香港足球的球迷，我們當仁不讓，在此呼籲各位球迷：
全面杯葛來季R&F富力之足球賽事！

踢走特權，還我超聯！
二零一七年六月二十二日

今日見到狄思 唔知佢有著落未呢

一場唔睇苦力狗

五毛狗 （9527~ #48157）擁有大老闆（中共）嘅獨裁DNA，控制思想自由。

為咗掩飾佢自己係真真正正係五毛狗，就屈鳩其他人就係五毛。

賊喊捉賊！其心可誅！[/quote]

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

咁又係 超聯入座率年年跌都wfc 其實上季扣左兩隊業餘隊應該有升

出現了
條友唔係死咗啦咩？

杯唔杯都係冇乜人睇架啦 入場屌鳩畜力發洩下仲好

都係嗰句
除咗東傑之外，其他隊麻煩紮根地區

what?

西環廢青

淨係扣富力應該都有升

屌你

有冇人知許業珩琴晚玩嘅係咩game

關鍵戰役 台灣需要周定洋

國際球星陳昌源已加入台灣隊
國際球星周定洋即將歸化
強化中場實力
務求晉級亞洲盃

we are 我島

垃隊、理文、飛馬可以啦掛

估唔到mk聰你...

垃隊殖根去打鼓嶺喇
堆填區岩哂佢地喇

我島派護照，天下無敵

所以唔關區唔區隊事 睇你識唔識搞推廣

其實戴俊偉佢有年join奧委會event出香港U14
登記香港奧委會一定要有特護
HKSAR+BC已經肯定
冇咩要討論

全面boycott富力狗啦
我都唔明點解足總好似反而怕左佢地咁, 要跪底同佢地講數

元朗算係一個異數，部分要歸功王6c同班牛屎佬fd底

kim out!

反金手足典睇金蛇勇武屌柒畜力牙

20秒讀完獎你big mac一個

不了
我轉送俾mk聰

yes, 決定唔睇港超了, 直至開季為止

怕你班友問source

香港奧委會登記名單 = 有HKSAR

決定唔睇港超了 ,轉睇港甲

me too
6,7月唔睇港超

$$$

全香港有99%市民一向杯葛緊本地聯賽la

佢地起碼仲有兩季玩😩😫

原來咁多人反對垃圾足總
港足又有希望喇

一場小西灣都冇去睇過

sbt

如果多d人好似佢咁就好

究竟特登去睇苦力係咩心態（唔計死忠）

我國死忠

who

joel

俾得幾多錢？
奴才就奴才啦

只計傑志係升咗

仲有南華係屬於全港性球隊

東方紮左佛山喇

true
賣港

樂仔畢業未？岩岩睇返個訪問話佢讀完書就會自己出去其他國家試腳

一陣好似av緯咁

仲有一年

yes,依家year 3

黎緊year4了

佢讀緊咩?

香港人撐香港波係咪收左皮？

梁煮食心底仲有個中國夢
無論中國足總杯定組隊参賽

bu
pe

大將染紅卡帥不滿權健防線 寄語斬首球U23小將

一度被中乙對手壓製，億元先生楊善平還早早領到“紅寶石卡”，杯賽暴露出的防守問題讓卡納瓦羅很不滿意，意大利少帥賽後陰沉著臉，話語也比平時少了很多。當然，這場比賽也有可取之處，王永珀終於打破了進球荒，孫可也在時隔近兩個月後再次首發，主力球員通過杯賽找狀態，練兵目的已經達到。

大簡抵撚死啦, 有kiki唔用, 用埋D廢人

要聽佢地可以去啤梨果個台聽

大簡食撚屎

如果我有出個標題分分鐘係
卡帥不滿權健防線斬死基藍馬

給我斬 給我往死裏斬

//中國足協為了備戰2020東京奧運，與德國足協達成協議，只欠簽約便落與把中國U20隊送往德國，參加來季第4組別的西南地區聯賽，條件是對手每仗可獲1.5萬歐元（約13萬港元）。//

港超真係賤價出讓

根本就係
掠水你都掠得多D, 7成自己袋, 3成放番落港足都好啦

個聯賽有19隊, 計埋佢20, 19x130000=2470000
富力出1m踢23場, 除開每場43500

sor, 係雙循環, 即係一季接近5m

因總食撚屎

利馬

其實可唔可以等到d肉無咁紅腫先影
咁樣都幾核突下

準備2022年die for hong kong

仲有5年

U23小將斬首

So fucking true...

成個球星台都冇update

通透

估唔到kim sir 都咁攻心計
kim

不過講真
冇一個香港教練係有guts公開屌柒畜力
一屌完真係被封殺

咁睇唔開呀

本地薑唔敢屌
外國教練理撚得你
只有Kim

其實都有d奇怪
佢其他節目都冇update

紋左個抽氣扇上去
紋個獅子山咪型

佢精甩尾就真, 屌完畜力, 即使hkfa唔炒佢, 只係唔renew, 又會令人聯想佢屌畜力所以冇得撈, 佢依家係以退為進, 形勢上似搏炒, 實際上又利用民眾搏續約

足總為了解富力建議以燕子崗體場作為主場的可行性，昨日安排足總職員北上廣州，以了解場地、酒店及飲食情況，另亦了解到如何將門票交到客隊球迷的安排，而賽事將安排在周六或日踢日波，賽前會讓客隊在球場進操練，故踢日波是比較合適，可方便客隊球迷北上入場觀戰。

理文已符合港超聯的參賽條件，並已交足所需的100萬元參賽費

足總在收齊理文及富力的參賽費後，如研究如何分配給球會，至於是否由理文冠名贊助一項盃賽則要視乎盃賽能否物色到新贊助而定。

踢週中夜晚

唔知有咩球員?

真係唔應該收富力100萬Only
本身富力佢地都唔跟規矩, 所以收錢都唔應該跟本身港超門檻100萬

係咪CONFIRM左富力可以用廣州主場?

如果第時港超有4,5隊內地球會想玩會點?變衛星聯賽?

今年30咋

港台數碼電視早前與足總商討有意直播港超聯賽事，惟部份球會對免費將由港超聯球會合資的製作足球賽事無條件在電視台直播是有所保留

其實港台唔播唔會少條毛

咁仲食撚屎添

咁睇得起港超

擺明蝕本都肯做,班球會仲唔想俾人直播

其實有得直播,會唔會影響到入場人數,好似我咁,上年無入過場,都係睇直播

個筆錢

你係入
佢播唔播你都會入
你係唔撚so香港波
佢播唔播你都係wfc

成班有錢過港台重想屈鳩港台找數

搞香港波果班思想仲係停留嚮有直播會影響入場數字

個球市根本未叫好
人地叫你比錢播, 你都唔制啦
你叫人比錢, 人地又覺得唔值

不如互惠互利, 唔好下下諗到盡, 但至少合力一齊搞好港足先啦

有人睇已經要偷笑,講真星期六日/周中做乜要浪費時間睇你地踢波,

唔係喎,我反而佢無直播果年我有入場睇,反而近年有得播先無入場,或者因為唔係某隊FANS

一日先得24小時, 咁辛苦為乜

浪流算唔算有錢

有直播起碼有人講，無直播直頭 wfc

我自己支持直播,始終叫做多左個機會睇到港足
不過入場呢樣野真係動力唔大

所以有得直播已經好好 起碼俾班年青人有機會睇到港足,為未來培養球迷

多d理文呢d既贊助商最好

如果來自內地, 如恆大, 華夏幸福果D,你點睇?

理文有心搞

但佢借果堆球員,唔知夠排第幾

歷史證明支那資金一係就打假波
一係就好似佛山隊咁出賣香港人

睇大埔元朗主場真係唔會想去

我反而覺得大陸隊黎到係帶高個水準我唔介意,好似富力咁,屌排下游,真係請你黎都費時

現實係中國公司先有資金會贊助你
香港冇咩邊個會理你香港波

有撚高水平
苦力除左個私家場無野可取

呢個真,你睇李X誠,咁有錢,每年拎一千萬搞隊PCCW都得啦

香港班有錢佬只係不停賺到盡

我話如果佢地可以帶高到個水準就應該請佢地黎,否則不了

當你搵到鍾意個隊 就會自然入場睇，幾遠都會入場睇

其實最唔抵既都係足總收富力100萬就踢得港超
仲要係得一年 又無其他附加費用 真係平到爛

李X誠: 從不做蝕本生意

呢個真,不過睇左港足咁多年,真係搵唔到隊岩FEEL

驚人唔黎踢
但富力隊波點解咁垃圾,明明中超球隊,青訓應該屎極有限

如果下季可以係港台度直播港超一定係好事
就算唔收錢都執到啦 係電視播迴響都大啲啦
同埋多左人留意都有機會搞旺番球市啦

從不做蝕本生意
其實香港唔俾煙賣廣告後,搞到港足少左呢堆SPONSOR

其實都係,不過諗起當時亞視都有搞,硬係搞得無NOW咁好

但宜家成個港超都係得畜力同佛山隊係支那資金

因為托利晃長期正選
同埋班人成日換來換去
勁少少既u22都上左中超

如果愈來愈多中資資助港足,你支唔支持?

中超應該只係外援超班
土炮果班根本唔係好勁
你見到香港隊打和到支那隊 支那隊大部分都係恒大主力就知

寧安,馬超X,果D,屌,踢港甲都唔得啦

442一個守兩個

我反而覺得係因為香港班外援勁,做防守做得好先和到 你睇廣州隊都一樣贏到港隊

想香港足球快d死咪搵多d支那公司囉

連香港公司都唔SPONSOR返港足

所以咪搞唔起
你起碼要有一千萬先搞到d睇頭出來

中資撚會支持港足搞死港足就有

仆街南華,搞頹個球市

只係假如,無話支持佢地SPONSOR

呢度唔好貼大陸野

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊, 將會有一位新外援加盟
In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰, 朱兆基，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬技術顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 將引入比較高質素的外援球員加盟飛馬，包括兩名西班牙球員，分別司職守衛及中場球員，一名塞爾維亞籍前鋒
簽入數名具實力的年輕本地球員，延續栽培年青球員的方針
贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，迪亞高(大埔)，基斯贊，沙華，查維斯，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」申請港超聯牌照, 足總要求理文交出100萬參賽費, 理文答允條件並已交足所需的100萬元參賽費。

R&F富力:
曾健晃留隊
主場賽事將安排在廣州燕子崗體育場, 周六或日踢日波, 賽前會讓客隊在球場進操練
或聘外國教練
今季富力將要再交30萬元參賽費
R&F富力將負責所有港超球隊作客的使費包括住宿、車費、保險及裁判費等
足總董事會在R&F富力外援球員註冊方面原則上同意「註3出2」, 中國球員則不需視為外援
計劃聘用9位香港球員，有半數為20歲以下球員
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
以東方雙倍人工斟介羅拔圖及基奧雲尼
In: 周綽豐(理文流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 美高(標準灝天)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

要救球市,第一要做一定係重罰南華、晨曦、黃大仙呢D仆街,彈出彈入唔使負責,影響住其他想升班的球會

第二, 賭港足合法化,理撚你假波又好,起碼叫大大增加港足球會收入同球迷人數

第三, 換左班山雞計劃堆人,個計劃擺明衰左, 好應該負責

但亞視果陣有陣柒味,ANYWAY都值得欣賞

香港啲直播技術咁廢
本身場波已經西，經直播睇仲悶
有時間真係傷
入場啦氣氛好好多的

原來夢想FC咁勁, 簽到亞冠級數球員

人地支那公司點會想同你搞起港超
有錢都贊助中超中甲中乙啦
咁樣雜總就睇到你對中國足球既貢獻

聰頭

之前有篇文分析過鳳凰計劃，冇記錯係除返開條數其實每年比出黎既錢唔多，而且唔可以直接落球會度，咁足總做到既野有限，d波西既話，比幾多錢足總都係會繼續西同趕客

東網D COMMENTATORS 真係屎撚到 咩大頭,果D
好撚廢,互串當有趣,我覺得公開招人講波啦,之前都有D講波比賽搞過,果堆人講波點都好過呢堆垃圾

你試下話贊助體育運動有得減稅
十年內搞得勁過中超

根本班人垃圾

打籃波的人

其實依家唔係都有咩，當expense

搞多D宣傳,好似今年係巴士搞宣傳都叫令人留意到D港足大戰